# 
# Translators:
# hefanbo <hefanbo@gmail.com>, 2013
# hefanbo <hefanbo@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tine 2.0\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-17 22:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-28 11:09+0000\n"
"Last-Translator: Christian Feitl <c.feitl@metaways.de>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/tine20/tine20/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Country: GB\n"
"X-Poedit-Language: en\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: Export/Pdf.php:37
msgid "Business Contact Data"
msgstr "商业联系人数据"

#: Export/Pdf.php:39
msgid "Organisation / Unit"
msgstr "组织/单位"

#: Export/Pdf.php:44
msgid "Business Address"
msgstr "商业地址"

#: Export/Pdf.php:52 Model/List.php:124 Model/Contact.php:252
#: Model/Contact.php:411 js/ContactGrid.js:234
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: Export/Pdf.php:55
msgid "Telephone Work"
msgstr "工作电话"

#: Export/Pdf.php:58
msgid "Telephone Cellphone"
msgstr "手机号码"

#: Export/Pdf.php:61
msgid "Telephone Car"
msgstr "车载号码"

#: Export/Pdf.php:64
msgid "Telephone Fax"
msgstr "传真号码"

#: Export/Pdf.php:67
msgid "Telephone Page"
msgstr "传呼号码"

#: Export/Pdf.php:70
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: Export/Pdf.php:73
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: Export/Pdf.php:76 Model/Contact.php:584 js/ContactGrid.js:222
#: js/Model.js:33
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: Export/Pdf.php:79
msgid "Assistant"
msgstr "助理"

#: Export/Pdf.php:82
msgid "Assistant Telephone"
msgstr "助理电话"

#: Export/Pdf.php:86
msgid "Private Contact Data"
msgstr "个人联系人数据"

#: Export/Pdf.php:88 js/Printer/ContactRecord.js:80 js/Model.js:43
#: js/Model.js:180 js/Model.js:181 js/Model.js:182 js/Model.js:183
#: js/Model.js:184 js/ContactEditDialog.js:347
msgid "Private Address"
msgstr "个人地址"

#: Export/Pdf.php:96
msgid "Email Home"
msgstr "家里电子邮件"

#: Export/Pdf.php:99
msgid "Telephone Home"
msgstr "家里电话"

#: Export/Pdf.php:102
msgid "Telephone Cellphone Private"
msgstr "个人手机号码"

#: Export/Pdf.php:105
msgid "Telephone Fax Home"
msgstr "家里传真号码"

#: Export/Pdf.php:108
msgid "URL Home"
msgstr "家里 URL"

#: Export/Pdf.php:112
msgid "Other Data"
msgstr "其它数据"

#: Export/Pdf.php:114 Model/Contact.php:397 js/ContactGrid.js:249
#: js/Model.js:26 js/Model.js:174 js/ContactEditDialog.js:203
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: Export/Pdf.php:117 Model/Contact.php:761 js/ContactGrid.js:220
#: js/Model.js:30 js/Model.js:169 js/ContactEditDialog.js:197
msgid "Job Title"
msgstr "工作头衔"

#: Export/definitions/adb_list_xls.xml:5 Export/definitions/adb_xls.xml:5
msgid "Excel all data"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_csv.xml:5
msgid "CSV all data"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_doc.xml:5 Export/definitions/adb_list_doc.xml:5
msgid "Word details"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_list_overview_xls.xml:5
#: Export/definitions/adb_xls_overview.xml:5
msgid "Excel overview"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_default_ods.xml:7
msgid "OpenDocument all data"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_pdf.xml:5
msgid "PDF details"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_doc_letter.xml:6
msgid "Word letter"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_by_company_xls.xml:7
msgid "Excel phone list"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_by_company_xls.xml:9
msgid "Excel phone list grouped by company"
msgstr ""

#: Export/definitions/adb_list_doc.xml:21
msgid "Relations"
msgstr ""

#: Model/List.php:67 js/ListGridDetailsPanel.js:86 js/Model.js:252
#: js/Model.js:266
msgid "List"
msgid_plural "Lists"
msgstr[0] "列表"

#: Model/List.php:106
msgid "Percent"
msgstr ""

#: Model/List.php:112 js/Printer/ContactRecord.js:45 js/Addressbook.js:83
#: js/Addressbook.js:118 js/Model.js:69 js/Model.js:170 js/Model.js:273
#: js/ListEditDialog.js:122 js/ContactEditDialog.js:403
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: Model/List.php:118 js/ListMemberRoleGridPanel.js:37
#: js/ListRoleGridPanel.js:71
msgid "Members"
msgstr ""

#: Model/List.php:130 Model/Contact.php:767 js/ContactGrid.js:200
#: js/Model.js:185 js/contactListsGridPanel.js:56 js/ListGrid.js:100
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: Model/List.php:139 js/ListEditDialog.js:93 js/ListGrid.js:103
msgid "List type"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:115 js/Addressbook.js:34 js/Model.js:104 js/Model.js:256
#: js/Model.js:307
msgid "Addressbook"
msgid_plural "Addressbooks"
msgstr[0] "通讯录"

#: Model/Contact.php:117 js/ContactGrid.js:162 js/Model.js:100 js/Model.js:155
#: js/ContactFilterModel.js:35
msgid "Contact"
msgid_plural "Contacts"
msgstr[0] "联系人"

#: Model/Contact.php:186
msgid "Show Disabled"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:194
msgid "Path"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:200
msgid "List Member"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:206
msgid "List Role Member"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:212
msgid "Telephone"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:232
msgid "Telephone Normalized"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:276 js/ContactGrid.js:227 js/Model.js:179 js/Model.js:184
#: js/ContactEditDialog.js:342 js/ContactEditDialog.js:377
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: Model/Contact.php:284 js/ContactGrid.js:224 js/Model.js:178 js/Model.js:183
#: js/ContactEditDialog.js:335 js/ContactEditDialog.js:370
msgid "City"
msgstr "城市"

#: Model/Contact.php:292 js/ContactGrid.js:226
msgid "Postalcode"
msgstr "邮政编码"

#: Model/Contact.php:299 js/ContactGrid.js:225 js/Model.js:176 js/Model.js:181
#: js/ContactEditDialog.js:325 js/ContactEditDialog.js:360
msgid "Region"
msgstr "省/自治区/直辖市"

#: Model/Contact.php:306 js/ContactGrid.js:223 js/Model.js:175 js/Model.js:180
#: js/ContactEditDialog.js:315 js/ContactEditDialog.js:350
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: Model/Contact.php:313 js/ContactEditDialog.js:321
#: js/ContactEditDialog.js:356
msgid "Street 2"
msgstr "街道 2"

#: Model/Contact.php:319
msgid "Longitude"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:326
msgid "Latitude"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:334 js/ContactGrid.js:232
msgid "Country (private)"
msgstr "国家（个人）"

#: Model/Contact.php:342 js/ContactGrid.js:229
msgid "City (private)"
msgstr "城市（个人）"

#: Model/Contact.php:349 js/ContactGrid.js:231
msgid "Postalcode (private)"
msgstr "邮政编码（个人）"

#: Model/Contact.php:356 js/ContactGrid.js:230
msgid "Region (private)"
msgstr "省/自治区/直辖市（个人）"

#: Model/Contact.php:363 js/ContactGrid.js:228
msgid "Street (private)"
msgstr "街道（个人）"

#: Model/Contact.php:370
msgid "Street 2 (private)"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:376
msgid "Longitude (private)"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:383
msgid "Latitude (private)"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:391
msgid "Assistent"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:404
msgid "Calendar URI"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:420 js/ContactGrid.js:243
msgid "Email (private)"
msgstr "电子邮件（个人）"

#: Model/Contact.php:429
msgid "Free/Busy URI"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:436 js/ContactGrid.js:248
msgid "Geo"
msgstr "地理"

#: Model/Contact.php:441 js/Model.js:83 js/ContactEditDialog.js:421
msgid "Groups"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:449 js/ContactGrid.js:254 js/Model.js:381
#: js/ContactEditDialog.js:191
msgid "Industry"
msgid_plural "Industries"
msgstr[0] ""

#: Model/Contact.php:473 js/ContactGrid.js:246
msgid "Note"
msgstr "注释"

#: Model/Contact.php:481 js/ContactGrid.js:214 js/Model.js:19 js/Model.js:164
#: js/ContactEditDialog.js:151
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: Model/Contact.php:489 js/ContactGrid.js:217 js/Model.js:24
#: js/ContactEditDialog.js:185
msgid "Display Name"
msgstr "显示名字"

#: Model/Contact.php:496 js/ContactGrid.js:216
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: Model/Contact.php:503 js/ContactGrid.js:215 js/Model.js:20 js/Model.js:163
#: js/ContactEditDialog.js:141
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: Model/Contact.php:511 js/ContactGrid.js:213 js/Model.js:21 js/Model.js:165
#: js/ContactEditDialog.js:146
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名"

#: Model/Contact.php:518 js/ContactGrid.js:212 js/Model.js:22 js/Model.js:162
#: js/ContactEditDialog.js:136
msgid "Title"
msgstr "头衔"

#: Model/Contact.php:525 js/Model.js:23
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: Model/Contact.php:532 js/ContactGrid.js:218 js/Model.js:27 js/Model.js:166
#: js/ContactEditDialog.js:158 Config.php:201 Setup/Update/Release5.php:196
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: Model/Contact.php:540 js/ContactGrid.js:219 js/Model.js:28 js/Model.js:167
#: js/ContactEditDialog.js:163
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: Model/Contact.php:553
msgid "Paths"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:559 js/ContactGrid.js:233 js/Model.js:51
#: js/ContactEditDialog.js:64 js/ContactEditDialog.js:79
msgid "Preferred Address"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:577 js/ContactGrid.js:221 js/Model.js:31 js/Model.js:173
msgid "Job Role"
msgstr "工作职责"

#: Model/Contact.php:590 js/ContactGrid.js:204 js/Model.js:29 js/Model.js:191
#: js/ContactEditDialog.js:120
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: Model/Contact.php:598
msgid "syncBackendIds"
msgstr ""

#: Model/Contact.php:614 js/ContactGrid.js:238
msgid "Car phone"
msgstr "车载电话"

#: Model/Contact.php:621 js/ContactGrid.js:236 js/Model.js:53
#: js/ContactGridDetailsPanel.js:121 js/ContactGridDetailsPanel.js:198
#: js/ContactEditDialog.js:227
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: Model/Contact.php:628 js/ContactGrid.js:242 js/Model.js:60
#: js/ContactEditDialog.js:242
msgid "Mobile (private)"
msgstr "手机（个人）"

#: Model/Contact.php:635 js/ContactGrid.js:237 js/Model.js:54
#: js/ContactGridDetailsPanel.js:125 js/ContactGridDetailsPanel.js:202
#: js/ContactEditDialog.js:232
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: Model/Contact.php:642 js/ContactGrid.js:241 js/Model.js:59
#: js/ContactEditDialog.js:247
msgid "Fax (private)"
msgstr "传真（个人）"

#: Model/Contact.php:649 js/ContactGrid.js:240 js/Model.js:58
#: js/ContactEditDialog.js:237
msgid "Phone (private)"
msgstr "电话（个人）"

#: Model/Contact.php:656 js/ContactGrid.js:239
msgid "Pager"
msgstr "传呼机"

#: Model/Contact.php:663 js/ContactGrid.js:235 js/Model.js:52 js/Model.js:168
#: js/ContactGridDetailsPanel.js:117 js/ContactGridDetailsPanel.js:194
#: js/ContactEditDialog.js:222
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: Model/Contact.php:781 js/ContactGrid.js:247
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: Model/Contact.php:788 js/ContactGrid.js:244 js/Model.js:65
#: js/ContactGridDetailsPanel.js:135 js/ContactEditDialog.js:265
msgid "Web"
msgstr "网址"

#: Model/Contact.php:796 js/ContactGrid.js:245
msgid "URL (private)"
msgstr "URL（个人）"

#: Model/Contact.php:807
msgid "Label"
msgstr ""

#: js/ListGridDetailsPanel.js:57 js/ListGridDetailsPanel.js:83 js/Model.js:252
#: Controller.php:184
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: js/ListGridDetailsPanel.js:60
msgid "Select list"
msgstr ""

#: js/StructurePanel.js:57
msgid "Select record to see its details"
msgstr ""

#: js/StructurePanel.js:67
msgid ""
"This module visualises hierarchically depended relations between records of "
"different types."
msgstr ""

#: js/StructurePanel.js:68
msgid ""
"Hierarchically depended relations are created automatically for some data "
"types like users and groups, but can also be created manually via the "
"corresponding relation types."
msgstr ""

#: js/StructurePanel.js:489
msgid "Loading Structure data..."
msgstr ""

#: js/Printer/ListRecord.js:55
msgid "Customfields"
msgstr ""

#: js/Printer/ListRecord.js:66 js/Printer/ContactRecord.js:87
msgid "Related to"
msgstr ""

#: js/Printer/ContactRecord.js:50 js/ContactEditDialog.js:213
msgid "Contact Information"
msgstr "联系人信息"

#: js/Printer/ContactRecord.js:75 js/Model.js:34 js/Model.js:175
#: js/Model.js:176 js/Model.js:177 js/Model.js:178 js/Model.js:179
#: js/ContactEditDialog.js:312
msgid "Company Address"
msgstr "公司地址"

#: js/Addressbook.js:24
msgid "New Contact"
msgstr "新建联系人"

#: js/Addressbook.js:70 js/Addressbook.js:105 js/ListRoleGridPanel.js:58
msgid "ID"
msgstr ""

#: js/Addressbook.js:77 js/Addressbook.js:112 js/Model.js:19 js/Model.js:272
#: js/ListEditDialog.js:87 js/ListEditDialog.js:170
#: js/contactListsGridPanel.js:57 js/ListGrid.js:102
#: js/ListRoleGridPanel.js:65
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: js/Addressbook.js:155 js/Model.js:410
msgid "Structure"
msgid_plural "Structures"
msgstr[0] ""

#: js/Addressbook.js:170
msgid "Resources"
msgstr ""

#: js/ContactGrid.js:110
msgid "Import contacts"
msgstr "导入联系人"

#: js/ContactGrid.js:162
msgid "Contact of a user account"
msgstr ""

#: js/ContactGrid.js:169
msgid "No name"
msgstr ""

#: js/ContactGrid.js:187 js/ContactGridDetailsPanel.js:79
msgid "Business"
msgstr ""

#: js/ContactGrid.js:189 js/ContactGridDetailsPanel.js:160
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: js/ContactGrid.js:191
msgid "Not set"
msgstr ""

#: js/ContactGrid.js:201
msgid "Contact Image"
msgstr ""

#: js/ContactGrid.js:202
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: js/ContactGrid.js:203 js/ListGrid.js:101
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: js/ContactGrid.js:250 js/ListMemberRoleGridPanel.js:201
msgid "List Roles"
msgstr ""

#: js/Model.js:34
msgid "Street (Company Address)"
msgstr "街道 (公司地址)"

#: js/Model.js:35
msgid "Street 2 (Company Address)"
msgstr "街道2 (公司地址)"

#: js/Model.js:36
msgid "City (Company Address)"
msgstr "城市 (公司地址)"

#: js/Model.js:37
msgid "Region (Company Address)"
msgstr "地区 (公司地址)"

#: js/Model.js:38
msgid "Postal Code (Company Address)"
msgstr "邮编(公司地址)"

#: js/Model.js:39
msgid "Country (Company Address)"
msgstr "国家 (公司地址)"

#: js/Model.js:40
msgid "Longitude (Company Address)"
msgstr ""

#: js/Model.js:41
msgid "Latitude (Company Address)"
msgstr ""

#: js/Model.js:43
msgid "Street (Private Address)"
msgstr "街道 (私人地址)"

#: js/Model.js:44
msgid "Street 2 (Private Address)"
msgstr "街道2 (私人地址)"

#: js/Model.js:45
msgid "City (Private Address)"
msgstr "城市 (私人地址)"

#: js/Model.js:46
msgid "Region (Private Address)"
msgstr "地区 (私人地址)"

#: js/Model.js:47
msgid "Postal Code (Private Address)"
msgstr "邮编 (私人地址)"

#: js/Model.js:48
msgid "Country (Private Address)"
msgstr "国家 (私人地址)"

#: js/Model.js:52
msgid "Company Communication"
msgstr ""

#: js/Model.js:58
msgid "Private Communication"
msgstr ""

#: js/Model.js:63 js/Model.js:171 js/ContactGridDetailsPanel.js:129
#: js/ContactGridDetailsPanel.js:206 js/ContactEditDialog.js:252
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: js/Model.js:64 js/ContactEditDialog.js:258
msgid "E-Mail (private)"
msgstr "电子邮件（个人）"

#: js/Model.js:66
msgid "Web (private)"
msgstr ""

#: js/Model.js:100
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: js/Model.js:104 js/Model.js:256 js/Model.js:307
msgid "Addressbooks"
msgstr "通讯录"

#: js/Model.js:155 js/Model.js:266
msgid "User Account"
msgstr "用户帐户"

#: js/Model.js:158 js/Model.js:269
msgid "Quick Search"
msgstr ""

#: js/Model.js:177 js/Model.js:182 js/ContactEditDialog.js:331
#: js/ContactEditDialog.js:366
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: js/Model.js:186 js/Model.js:274
msgid "Last Modified Time"
msgstr "最后修改时间"

#: js/Model.js:187 js/Model.js:275
msgid "Last Modified By"
msgstr "最后修改人"

#: js/Model.js:188 js/Model.js:276
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: js/Model.js:189 js/Model.js:277
msgid "Created By"
msgstr "创建人"

#: js/Model.js:303
msgid "Email Address"
msgid_plural "Email Addresses"
msgstr[0] ""

#: js/Model.js:303
msgid "Email Addresses"
msgstr ""

#: js/Model.js:334 js/Model.js:364 js/Model.js:395
msgid "Quick search"
msgstr ""

#: js/Model.js:350 js/ListRoleMemberFilterModel.js:37
msgid "List Function"
msgid_plural "List Functions"
msgstr[0] ""

#: js/Model.js:350 js/ListRoleGridPanel.js:50 Controller.php:193
msgid "List Functions"
msgstr ""

#: js/Model.js:381 Controller.php:202
msgid "Industries"
msgstr ""

#: js/Model.js:410
msgid "Structures"
msgstr ""

#: js/ListEditDialog.js:75
msgid "List Information"
msgstr ""

#: js/ListEditDialog.js:136 js/ContactEditDialog.js:417
msgid "Enter description"
msgstr "输入描述"

#: js/ListEditDialog.js:170
#, python-brace-format
msgid "{0} must be given"
msgstr ""

#: js/ListMemberFilterModel.js:37
msgid "Member of List"
msgstr ""

#: js/MapPanel.js:40 js/ContactEditDialog.js:46 js/ContactEditDialog.js:55
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: js/MapPanel.js:58
msgid "Company address"
msgstr "公司地址"

#: js/MapPanel.js:65
msgid "Private address"
msgstr "私人地址"

#: js/CardDAVContainerPropertiesHookField.js:35
msgid "CardDAV URL"
msgstr "CardDAV URL"

#: js/ListSearchCombo.js:27
msgid "Search for system groups ..."
msgstr ""

#: js/ListSearchCombo.js:28
msgid "Search for groups ..."
msgstr ""

#: js/ContactEditDialog.js:104
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: js/ContactEditDialog.js:499 js/ContactEditDialog.js:541
msgid "Parse address"
msgstr "解析地址"

#: js/ContactEditDialog.js:507
msgid "Print contact"
msgstr ""

#: js/ContactEditDialog.js:533
msgid "Paste address"
msgstr "粘贴地址"

#: js/ContactEditDialog.js:533
msgid "Please paste an address or a URI to a vcard that should be parsed:"
msgstr ""

#: js/ContactEditDialog.js:559
msgid "Failed to parse address!"
msgstr ""

#: js/ContactEditDialog.js:559
msgid "The address could not be read."
msgstr ""

#: js/ContactEditDialog.js:576
msgid "End token mode"
msgstr "结束符的模式"

#: js/ListMemberRoleGridPanel.js:223
msgid "Remove Member"
msgstr ""

#: js/ListGrid.js:104
msgid "Emails"
msgstr ""

#: js/ListGrid.js:146
msgid "System Group"
msgstr ""

#: js/ListGrid.js:146
msgid "Group"
msgstr ""

#: js/ContactSearchCombo.js:73
msgid "Search for users ..."
msgstr ""

#: js/ContactSearchCombo.js:74
msgid "Search for Contacts ..."
msgstr ""

#: Preference.php:28
msgid "All contacts"
msgstr "所有联系人"

#: Preference.php:81
msgid "Default Addressbook"
msgstr "缺省地址本"

#: Preference.php:82
msgid "The default addressbook for new contacts"
msgstr "新联系人的缺省地址本"

#: Preference.php:85
msgid "Default Favorite"
msgstr "默认收藏夹"

#: Preference.php:86
msgid "The default favorite which is loaded on addressbook startup"
msgstr "打开通讯录时默认加载的收藏夹"

#: Preference.php:89
msgid "Contacts ODS export configuration"
msgstr ""

#: Preference.php:90
msgid "Use this configuration for the contact ODS export."
msgstr ""

#: Preference.php:93
msgid "Contacts XLS export configuration"
msgstr ""

#: Preference.php:94
msgid "Use this configuration for the contact XLS export."
msgstr ""

#: Preference.php:165
msgid "default"
msgstr ""

#: Frontend/CardDAV/AllContacts.php:41
msgid "All Contacts"
msgstr ""

#: Frontend/Cli.php:237
msgid ""
"This contact has been automatically added by the system as an event attender"
msgstr ""

#: Config.php:109
msgid "Enabled Features"
msgstr ""

#: Config.php:111
msgid "Enabled Features in Addressbook Application."
msgstr ""

#: Config.php:119
msgid "Addressbook Contact Event List"
msgstr ""

#: Config.php:121
msgid "Shows contact events in edit dialog tab panel"
msgstr ""

#: Config.php:127
msgid "Addressbook List View"
msgstr ""

#: Config.php:129
msgid "Shows an additional view for lists inside the addressbook"
msgstr ""

#: Config.php:135
msgid "Addressbook Industries"
msgstr ""

#: Config.php:137
msgid "Add Industry field to Adressbook"
msgstr ""

#: Config.php:143
msgid "Manage resources in Addressbook"
msgstr ""

#: Config.php:145
msgid "Show the resources grid also inside the Addressbook"
msgstr ""

#: Config.php:151
msgid "Show Structure Panel in Addressbook"
msgstr ""

#: Config.php:153
msgid "Visualize relations of records"
msgstr ""

#: Config.php:161
msgid "Contact duplicate check fields"
msgstr "联系人查重字段"

#: Config.php:163
msgid ""
"These fields are checked when a new contact is created. If a record with the"
" same data in the fields is found, a duplicate exception is thrown."
msgstr "当创建新联系人时，这些字段将被检查。若与已有记录相同，则报告发生了重复。"

#: Config.php:180
msgid "Contact Hidden Criteria"
msgstr ""

#: Config.php:182
msgid ""
"The contact is hidden if it is ... (one of: disabled, expired or never)"
msgstr ""

#: Config.php:189
msgid "Contact salutations available"
msgstr "称呼"

#: Config.php:191
msgid ""
"Possible contact salutations. Please note that additional values might "
"impact other Addressbook systems on export or syncronisation."
msgstr "列出可能的称呼。注意：当导出或者同步时，附加信息可能会对其它通讯录系统产生影响。"

#: Config.php:199 Setup/Update/Release5.php:194
msgid "Mr"
msgstr "先生"

#: Config.php:200 Setup/Update/Release5.php:195
msgid "Ms"
msgstr "女士"

#: Config.php:207
msgid "Parsing rules for addresses"
msgstr "地址解析规则"

#: Config.php:209
msgid "Path to a XML file with address parsing rules."
msgstr "含有地址解析规则的XML文件的路径"

#: Config.php:217
msgid "List types available"
msgstr ""

#: Config.php:219
msgid "List types available."
msgstr ""

#: Config.php:226
msgid "Department"
msgstr ""

#: Config.php:227
msgid "Mailing list"
msgstr ""

#: Config.php:232
msgid "Use Nominatim during contact import"
msgstr ""

#: Config.php:242 Config.php:244
msgid "Sync Backends"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_import_vcard.xml:9
msgid "Import vCard formated contacts"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_import_vcard.xml:15
msgid "Contact VCARD import"
msgstr "导入VCARD联系人"

#: Import/definitions/adb_lxoffice_import_csv.xml:11
msgid "LX-Office CSV Contact import"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_lxoffice_import_csv.xml:13
msgid "Import CSV formated contacts from LX-Office"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_tine_import_csv.xml:11
msgid "Tine 2.0 contact CSV import"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_tine_import_csv.xml:13
msgid "Import CSV formated contacts from Tine 2.0 address book"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_tine_import_csv.xml:19
msgid "Import list (###CURRENTDATE###)"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_tine_import_csv.xml:21
msgid ""
"Contacts imported on ###CURRENTDATE### at ###CURRENTTIME### by "
"###USERFULLNAME###"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_outlook2007_de_import_csv.xml:10
msgid "Import CSV formated contacts from Outlook 2007 German address book"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_outlook2007_de_import_csv.xml:15
msgid "CSV Outlook 2007 German"
msgstr "CSV Outlook 2007 German"

#: Import/definitions/adb_outlook_import_csv.xml:10
msgid "Import CSV formated contacts from Exchange / Outlook address book"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_outlook_import_csv.xml:14
msgid "Contact CSV import from Outlook address book"
msgstr "从Outlook中导入CSV联系人"

#: Import/definitions/adb_mac_import_csv.xml:17
msgid "Contact CSV import from mac address book"
msgstr "从mac通讯录中导入CSV联系人"

#: Import/definitions/adb_google_import_csv.xml:11
msgid "Import CSV formated contacts from Google address book"
msgstr ""

#: Import/definitions/adb_google_import_csv.xml:13
msgid "Contact import from Google address book"
msgstr "从谷歌通讯录中导入联系人"

#: Acl/Rights.php:122
msgid "manage shared addressbooks"
msgstr "管理共享通讯录"

#: Acl/Rights.php:123
msgid "Create new shared addressbook folders"
msgstr "创建新的共享通讯录文件夹"

#: Acl/Rights.php:126
msgid "manage shared addressbook favorites"
msgstr "管理共享通讯录的收藏夹"

#: Acl/Rights.php:127
msgid "Create or update shared addressbook favorites"
msgstr "创建或更新共享通讯录的收藏夹"

#: Acl/Rights.php:130
msgid "Manage lists in CoreData"
msgstr ""

#: Acl/Rights.php:131
msgid "View, create, delete or update lists in CoreData application"
msgstr ""

#: Acl/Rights.php:134
msgid "Manage list functions in CoreData"
msgstr ""

#: Acl/Rights.php:135
msgid "View, create, delete or update list functions in CoreData application"
msgstr ""

#: tempExtract/bea6af9fd1abaa2b2ce12766a1eb6db3/word/document.xml:2
msgid "Relation"
msgid_plural "Relations"
msgstr[0] ""

#: Controller.php:129
#, python-format
msgid "%s's personal addressbook"
msgstr "%s 的个人地址本"

#: Setup/Initialize.php:125 Setup/Update/Release3.php:37
msgid "All contacts I have read grants for"
msgstr ""

#: Setup/Initialize.php:130
msgid "My company"
msgstr "我的公司"

#: Setup/Initialize.php:131
msgid "All coworkers in my company"
msgstr "我的公司中的所有同事"

#: Setup/Initialize.php:144
msgid "My contacts"
msgstr "我的联系人"

#: Setup/Initialize.php:145
msgid "All contacts in my Addressbooks"
msgstr "我的通讯录中所有联系人"

#: Setup/Initialize.php:157
msgid "Last modified by me"
msgstr "最后由我修改"

#: Setup/Initialize.php:158
msgid "All contacts that I have last modified"
msgstr "所有最后由我修改的联系人"

#: Setup/setup.xml:426
msgid "Internal Contacts"
msgstr "内部联系人"
